男士去開邊到睇衫褲

想搵件見得下人 又岩自己既衫褲真係好難
可能我唔識行

U

MUJI

asos

u 記 pull&bear

毒撚唔着褲

Sports Direct
moosejaw

行山裝當行街裝, 真係好舒服

U記
Baleno

日本

自製

W商場

想脫毒？

是的 毒左幾年 要脫毒

堅？

去u記嗰啲已經夠
脫毒最重要係識分邊啲野買得邊啲唔買得
眼光好重要 唔好揀啲唔啱你着/襯唔到carry唔到既野同埋有啲直頭係核突既野

呢啲比你參考下 唔係話標青但係最緊要唔好柒先
同埋買衫要fit身 睇下膊頭位 手袖位啱唔啱
之後自己摸索

Adlib

Daychild

屋企

spao h&m u記 pull and bear
你係靚仔嘅上面呢堆是但執都好睇

H&M 好垃圾

u記 muji

第一樣野，唔係鬼佬身形都唔好入去，入完去兩手fing fing出返嚟

巴打啱啱放監? h&m 高質咗好多
大把新款啱瘦孱撚oversize着啦

零quality dllm垃圾牌子 冇一次係滿意
冇一件係著得耐唔變形
差唔多價錢 真係買u記仲抵屌

衫9成款都要xs 先fit身

利申180

真係屌U記好過
GU雖然係U記另一條line但好垃圾
唔明點解一開既時候會排隊

uniqlo
完全為亞洲人身型設計
又耐著
13年買左件UT著到而家都未變型

高質左去邊

支持本土brand,我只信hisso

對於小偷嚟講係高質咗 更容易偷野

少staff到

先講結論：買muji Uniqlo最穩陣

我覺得男仔一開始學著衫最緊要係乾淨企理，穩穩陣陣斯斯文文就最安全，所有嘢以簡單為主。係呢個前設下，學著衫有幾個切入點：第一，顏色；第二，款式；第三，剪裁。詳情係點呢度唔多講，有需要可以參考下台灣youtuber「理科太太」有兩條講著衫嘅片。

至於講到點學襯衫，我通常就會係ig follow下啲男model，將覺得佢地著得好睇嘅配搭save落嚟。每個月買衫嘅時候會跟住佢地嘅配搭去買。除咗ig仲會上下Pinterest，買衫舖頭嘅官網（每季都會出啲類似lookbook咁嘅嘢，相當於幫你襯埋）。有時甚至會記低條街上面啲人點著衫同埋參考一啲kpop男團 。不過揀嘅對象都係以「簡單」為原則。

一開始會撞下板，但係越買越多就開始知道點襯。

而家adlib啲衫越出越柒

上網

之前係門口望過荃灣廣場個pull and bear
見到好似全部都係女仔衫
無入到去

muji

h&m只買200樓下既野

gu

襯衫可以試下全身只有兩至三種色 同色系 盡量浅色 咁應該唔會出事

A&f

女更衣室

潮特仲有冇人識

唔岩想脫毒既人 岩d本身唔毒既人

建議唔好聽連登仔通

Octogambol啲褲真心幾高喧賓質

印象中都幾貴下

我全部Nike adidas

我有兩條 除開200一條 幾舒服 最近入左大brand 賣

chocolate!

兩頁都冇人講zara?

uniqlo 褲
GU褲
上網買衫

識買嘅淘寶都唔錯

西裝我都去zara買算
H&M cuttng 好垃圾

u記同h&m 屌你老母制服咁撚樣

其實u記已經可以著得好靚

去zara都係買polo西褲西裝褸
又平又靚

男裝係下面嗰層

真心貴 我寧願買平啲但風格貼近既hisso好過

因為男裝要入去落一層

Hisso

利時

H&M Adidas 之類啲 Hoodie + 運動褲
出面著件MA1褸/ U記純色褸
係咁以打扮下個髮型，唔Gel都笠頂帽
唔會毒又舒服

除咗對鞋 全身u記 底褲都係

入去下面個層先係男裝

Popcorn

老實講 izzue唔錯
呢排買三件7折
大概500-1000蚊一件 又可以著好耐

Lane Crawford

老老實實 JOURNAL STANDARD

咪玩啦，izzue啲衫貴得嚟又唔好襯，新手買izzue同倒錢落海又咩分別

想買啲casual啲修身啲嘅西裝褸出街著
唔想好formal 係咪都係zara果類搵
佢地有啲唔修腰好部長款

Onece

Cotton On

Initial
真係好鐘意佢果種style
屋企無論春夏秋冬，超過八成衫係佢

Jack wills for sure

女人街

Collect point價錢唔算貴quality都唔錯 啲款式都簡單乾淨企理

ching so rich

initial係正但真係買唔起

買開adlib d tee 見你咁講 岩岩search 左 真係平得個dd 咁我寧願買返adlib 起碼成日有6，7折優惠先

某香港品牌既褲真係好著
u字與o字 開頭
非打手

唔想成日著tee，如果想shirt 得黎又唔formal 有咩介紹？本人個人style唔sporty

但我講呢間門市都成日有折

個樣 唔靚 唔型 著shirt 只會顯得更毒

成日淘褲 褲淘寶幾靚又便

咁我自認唔係太差 同埋唔會單著shirt 外面會配件外套/冷衫 加番d層次感

我都鐘意adlib
但呢件啲t奇奇怪怪 明明淨色加少少野就靚 佢加舊野又over左
巴打你買咩款覺得靚

Where have store ?

Hisso,octo gambol, pull&bear
依堆無咁公廁 唔易撞款又好襯

利申非打手

睇到都打冷震，自信到，明明著到柒下柒下

淘大 朗豪坊都有

巴打識貨

同埋佢地係有分男女裝
有囡囡既可以一齊去睇衫
唔怕互相悶親

Pull n bear啲褲唔知點解cutting 好撚怪
屎忽位好窄 但我自問唔肥

垃圾H&M啲料差到仆街 梗係揀啲特色啲唔同人撞

一啲啲
啲cutting淨係岩腳幼果啲
小腿位粗啲都會出事

Beams

潮特

Palace

ad-lib我無買過,但上佢地網見應該真係恤衫類可取啲
只係都係果句,貴囉,佢撞色撞得多而好睇醒目咁賣貴啲都算,有啲無乜特別都咁貴,600幾咁,真係唔太捨得

u記 gu IT 朱古力 冇了

入去落1層咪男裝

Sixty-Eight

grailed
ebay

唔洗問啦
連登仔9成都話uniqlo

似乎ching 你更有自信喎

Bossini

認真比建議
老老實實 U記同無印cut啱亞洲人身型 簡樸風 正正路路淨色唔太花巧 柒極都有個譜 但出街預咗同人撞到九彩
生得細撚粒粒既我 會選擇買其他日本牌子 可以留意下benny store take5 hide&seek 簡簡單單都可以著出佬味

zalora算啦

U記

認真答

J crew

topman 又平又正

h&m cutting唔係差
但fabric差到爆

Uniqlo啲coat永遠都唔收腰
件件都直不甩

邊度有純色出街恤衫買
睇過u記muji都睇唔啱

brooks brother..

6ixty8ight

Victoria Secret

陳冠希背心.jpg

做多d 運動+gym la

U記同GU
最多去埋aeon

我上次去左octo到買 啲衫褲都唔錯 褲性價比幾高下

裕華百貨

上次試褲小腿塞住左要叫消防員過黎救番我出黎

利申腳唔幼

Tommy hilfiger
American eagle
Fred Perry

其實w商場又多款價錢又唔係貴 雖然啲質地就唔係好好 不過勝在爛左唔洗心痛

Cheap之堡啦屌
唔係要我教啊？

極度同意

男仔買衫都幾麻煩
唔似得女仔衫周圍都有得買

octo買過條褲 都ok
有一樣野
就係覺得佢啲logo太大個太覺眼

無印

襯就黎CHRISTMAS SALE,係外國網買一堆衫啦,
聽前面班連登仔講U記MUJI,出黎咪成班金鐘M記兒童咁

Lm

H&M

Ted baker
Jack wills
A&F / Hollishit
United Arrows

lm

日本古著店

BEAM or Spao 都幾啱
但古著店又平又多款

以前仲好D，依家D衫買唔落手

陳冠希與呀叔.jpg

中學回憶

做gym, 唔係著咩都咁柒

型棍少少可以zara

正但次次執特價貨

好貴

冬天衫可以參考下

Agree
次次去沙田都會睇下，但真係買唔落手

我190著m

COS
Urban outfitters
Workware
Zara
Uniqlo

利伸188cm

Jackwills

睇你岩咩style先知你要去邊買衫

個個都muji U記，見到都悶
平時落下街著呢啲冇所謂
但要同女仔出街，約friend食飯，唔該就比多少少心機襯下衫，大膽少少襯衫

麻甩佬買女裝
相似既款女裝好多時都賣平舊幾兩舊。
再加上男裝好多顏色都唔會出，女裝多選擇好多。

有冇link

h&m呢幾年不論男裝女裝跟本係垃圾，特價果時執下背心之類就得既。

借刀？

H &M高質
人唔笑, 狗都吠啦

無人講 Global Work

Lululemon, easyyoga
衫同褲都貼身好著，又舒適.

買件衫+jogger+外套+型鞋，超易襯.

唔好去uniqlo買t 膊窄 身窄睇落肥種難分 買大一個碼睇落又唔fit 買嬲都過得去既 但好易同人撞

Uniqlo
Sportshouse

Aeon! 同U記都係高質，仲平啲添
另外，double park

唔好信上面班毒撚

double park
著幾次就巢哂仲要賣幾百蚊 送俾我都唔撚著

其實如果唔係話要襯咩style
純粹話脫毒
正正經經咁hoodies 加牛仔褲囉
最緊要係條褲會岩cutting
可能係regular fit 或者係 skinny
要睇你身形先知岩咩
鞋就買對好睇d既 Nike adidas 波鞋囉

日系design, d款幾靚, 但通常特價先買
同一個brand日本平好多
u記買底衫褲多, 平靚正, 褲都ok
但衫就要睇款, 唔好買左d 街童,阿叔既公廁款, 同埋佢d恤衫, 西裝cutting好怪
h&m料真係好差, 買cotton on好過
zara d 衫係外國人size, 淨係褲岩

有時都覺得番工衫好難買

u記d tee又係垃圾都不如
不過佢出既軍褸同牛仔褸係幾抵著既

宜家就多數去spao買衫多，貪佢有d厚料tee又係幾平幾易襯

不過想講以前荷李活個間摺撚左又要我去到荃灣咁遠就有d卻步

M&S

去一轉韓國買哂一季嘅衫

我屋企都係佢同 U 記混。
學你咁講入面既野買U記。外面買 GW

啲料好差

佢啲料算OK喎

上身全部Global work or u記
下身local brand

我買開d pocket tee 或者淨色有少少details 個種 新個季d拼色tee 我都覺得靚 我通常都上網買 不過好少正價買 最少等到有7折先買

number life d衫都好高質 d料又靚 又唔係貴
d tee 裇衫同嬲都好正

每次網友問點著衫/邊個牌子先好睇

頂我去睇D淨色T一係有隻狗，一係有隻唔知咩奇奇怪怪嘅野，心諗其實你唔加果隻嘢我可能會買 ，正價買其實唔算好貴，但差唔多價我寧願去買無印。不過其實好羨慕D女仔，咁多衫可以揀同買，仲要平D

我成日都講
毒撚呢, 就去it 比入面d mk幫你執最快
你比得起錢就柒極有個譜

日本，近7,8年都未係香港買過衫

竟然無人講collect point

cheap記已死 呢幾年D衫褲好撚垃圾
已轉戰淘寶

老老竇竇 ted baker啲料唔值個價

日本brands

笑到仆街 成日見到呢張

唔掂

COLLECT POINT唔抵

其實毒撚嘅衣着係點樣㗎

Global work 大中細碼好唔consistent..

Pull & Bear, Uniqlo, Nike

去U記跟啲公仔執套一模一樣既毒撚套裝最易
襯都唔洗襯

樓下先有男仔衫

AE

in J CREW we trust

SOPH

有件Jacket j crew度買
半價咗60£ 好抵屌

U記 毒男 大陸佬 中坑潮勝地
H&M 衫如地布
Zara 蝗味濃

以上3個送都唔要

成日覺得scotch and soda啲衫好靚
但又覺得自己carry唔到啲pattern

其實GU同U記有咩分別

zara, lane Crawford

有冇低價位，但款式比u記特別既店舖？

（平時會買 少量u記，H&M要買S碼
Collect point多買，但要等final sale，不過近期啲分店執哂
Pull&bear，Gap都會間唔中買下，睇款睇岩唔岩size)

係 前排個狗狗系列真係好on9 仲要好多唔同狗 我反而唔鐘意著淨色 著親點樣都要有d字 或者圖案仔 pocket 而家正價都200尾300頭wo 咁樣我又覺得唔值

買裇衫抵

U記 h&m adlib pull&bear Gu都有睇開 但無話特定買開邊間 每間每期都有各自好睇既野 睇你點樣配搭

68

識貨

如果你係瘦撚
可以買WHO.A.U
佢既cutting同size比較岩瘦撚
香港有分店

想款式再型小小可以買台灣牌子叫 BeVian
佢既衫係中性，size and cutting and 款式都岩瘦人
不過有D款式偏台式潮人感覺，要自行揀選
可以去佢Facebook到落單，滿500HKD 可以海運
利申: 去台北時去過店舖，買左二千幾HKD野，幾高汁

利: 167CM，又瘦又薄矮撚，女友同我一樣高

UNIQLO MUJI COLLECT POINT LEVIS GLOVERALL

Chocolate

有冇啲襯得好睇既ig睇下

GAP
T 就U記

返工 同斯文同polo 就Ralph Lauren 其實唔貴買一次著一年
Tee 就 Graniph 每次去日本入十件八件
牛就muji uniqlo 邊度減價就邊間買

衣櫃冇乜其他牌子啦

內衣褲襪-Uniqlo baleno giordano
薄底/面 修身衫-Pull&Bear H&M(不過H&M呢兩年真係狗也不屌）
外套 西裝 褸-Zara
韓系oversize-潮特
合身衫-各潮牌 香港品牌
突顯身材-hollister
非常富有-各名店名牌

最多衫係pull&bear, who r u, Collect point 同 Global work

上衣 Zara,H&M
褲 Levi‘s,uniqlo
外套 SPAO

唔識襯衫既可以望下人地公司set出黎公仔，思考下邊種配襯岩自己風格。另外成日見香港男仔成日著到一身戶外運動Look，件樓就永遠襯運動外套。

其實可以賞試轉下風格，西裝外套襯純色tshirt已經幾型。又或者試下一D同地時自己慣常配套唔同既服裝，轉換可以慢慢由衫、褲、外套其中一樣慢慢轉，有時會有意外拼著到岩自己風格。

Collect point global work 果啲又唔平質地又差
如果貴少少就買COS 真心好睇

Taobao

潮特既杉用黎欣賞 買唔起

好易有假野

毒撚就普通u記 ae h&m 個d淨色T都ok

最好就做返少少運動 身型又好d 個人都陽光d

淘寶

真心,操FIT個人就算著件白TEE都一定好睇過肥佬著名牌.

我既次序是SPAO IZZUE GU H&M U記,前兩個著上身 我覺得基本上脫毒

毒撚就安分守己咪搞咁多啦

認真 去邊間都唔係重點
搵個女仔fd陪你去
好過你自己鳩黎

gap

Form唔Formal就睇用咩料，同設計(領企唔企、鈕，心口袋 ，袖長etc.)嫁啫

麻(Linen)就夠casual(因為linen夠軟)同啱熱天著(透氣）
涼少少就可以揀麻綿(Linen mix cotton)

pewdiepie 都著

次次講親買衫都有班撚樣衝出黎叫人做gym 真心覺得on撚9
做gym同買衫襯衫有衝突架咩 次次都講煩唔煩
練到the rock咁大舊著u記咪又係柒 講ur face ur fate都無咁煩

早一個禮拜先係果到買左冷衫
不過好貴 一件都399
試過啲襯衫個cutting仲差過uniqlo 著上身唔夠slim fit

Btw啲人話global work係under collect point
所以啲料都係麻麻地

Nike
Adidas

冷衫399都叫貴 u記cardigan 都300up啦

Global Work啲料真心廢

金利來
雞仔嘜

啲料成舊屎咁點著上身,
買U記，無印，Zara淨色棉質就真係舒服啦。
最緊要摸上手嗰下覺得舒服先。

Izzue

同埋樓主要試多啲身，冇人知你啱咩Cutting
其實件衫Fit身已經靚好多，起碼唔係好似偷咗人件野黎著先

其實有啲想買uniqlo件卡士咩冷衫
聽老母講依隻靚料黎 不過要成799

成799🤨我寧願買其他BRAND

脫毒整乾淨自己個樣先啦
唔係著乜都柒啦

lane Crawford真係脫毒聖地，咩style都有
推薦樓主今季買gucci fendi同balenciaga

U記高汁

Miniso

SPAO啲料

肌肉就是最好的衣服

Tee既話一定係threadless
係香港撞款既機會係零呀

搵間方便同有技巧既改衫鋪都緊要

叫媽咪幫你買

Pull&bear真心正

50 percent

搵d雌性動物幫下眼

u記
h m

兩間都平靚正
又fit身

唔洗睇啦，毒撚都唔出街

Journal standard
United arrow
BEAMS (一時時）
Beauty & young
Niko & And

全部中價位 料我唔太識但穿上去好明顯靚過U記果堆

但香港好似無咩人識

俾啲瘦撚著

我會買大少少 著開30>31

衫褲都係u記 pull&bear zara之類
褸同鞋就買牌子野

chi之堡

瑪莎

HBX

之前有個fd話tommy hilfiger 啲衫質地正
有日走左去間野都望下 嘩屌你件件都成8百幾蚊起跳
啲冷衫要成千幾蚊

毒

早幾年一直有買開
但近年d衫質料差左好多

香港有好多細嘅網店（唔係代購）都有做自己嘅brand佢地啲cutting跟返香港人 好fit 連鎖嗰啲大眾好多cutting好死

平時ig睇多d人地點襯
等有減價
就去H&M U記Zara Jack wills淘寶collect point等等掃一大堆
返屋企慢慢襯來襯去
大膽自信著出街行下
其實唔會話太差 慢慢就有feel

Pull&bear 唔錯

Bershka PullAndBear Levis

望過兩眼啲款
有啲係啱後生仔 斯斯文文返工look
但係有大部分既款同色都好阿叔look

唯一買過一件同咸爺crossover 既粗間間條
之後無買過

Raider 淨色T

以前成日減價
呢一兩年貴到有少少買唔落手

上得連登問都知咩料

咩busget咩attle先得架

Human behaviour
紅鞋兒
Wtaps
Hoods
Mastermind

你連自己岩咩style ,想著咩風格，想行邊種路線都唔知，你想人點答？
Suit, 我當你想行斯文路線，英倫？韓？日？工裝？你有冇試過上網睇下點先適合自己先？
一味問人去開邊買冇撚用，識襯識簡既人U記Zara H&M GU甚至淘寶都已經夠做，不過當然，如果你想要既係一件t然後乜鳩卡其褲既，咁我覺得你可以去學下連登仔最中意既U記套裝，反正曬氣

肌肉就係衣服

廢話 ， 見親人咁講都覺得佢係傻閪

做下gym好難咩？

留名脫毒

＊利申教練
減肥/增磅 3

網購 + U記

睇你點襯咋喎
係同一間好難執曬成套衫褲外套

而家有u記好好嫁知唔知 以前脫毒得一個地方就係chill之堡 啲衫仲要又貴又劣 而家集中晒一點 又有h&m岩肥撚 真係好幸福

有冇ching知道邊到有啲長身恤衫買？但又唔oversize 比較修身既

有兩層

睇BeVian個ig笑撚左 7撚到

利工民

你以為啦

Fred Perry, 莫chino, jack wills, a n f, offwhite

即係類似Eminem咁著咋嘛

個ig廢到嘔，我都係去蝦皮網到睇，睇完再係fb到落單

Niko and

上身杉全部U記 褲就見到靚就買

放snap 未呀

Take 5

咁都要有eminem嘅feel先得
如果好似100毛個專家dickson咁
我寧願佢著返毒撚裝好似順眼啲

點解無人講GAP?
有操開gym 嘅男人 正常著Xs 或s 碼 都好好睇啦

Wego aland

上網買

Online:ASOS
出街：Topman,Uniqlo,Zara
運動就Adidas, Nike,Lululemon

英倫風係香港已經比班毒撚著到毒曬
唔好再搞d咩英倫風

Harvey Nichols
Lane Crawford
Joyce

Muji H&M uniqlo pull&bear

177 瘦撚

agger仲話j crew ted baker.. 好撚老套

連登仔個個fresh grad 5萬，但著u記 spao

咁多高人!!!!!

肌肉就係衣服
去南極都唔洗着衫

搭單問
如果想著得近歐美風多d應該點著同埋邊到買好
A&F同Holister好貴下

睇住你班垃圾廢柴毒撚講fashion , 再係唔係都點人去uniqo都幾好笑

zara, ted baker , jack wills , John Lewis , hugo boss.....
有錢可以去LV ,coach 果d 睇睇 有d 都幾靚

又嚟依啲靚仔著咩都好睇打飛機理論，你依啲特殊物種都幾可憐

所以個樣同身形係中等到中下水平果班人就應該好似你班垃圾咁監平監賤咁着??，唔使買Fashion Brand??係咪大部份連登廢柴毒撚都鍾意咁樣打飛機

直接無視Fashion Band行出嚟成個氣場係唔同你哋着住啲垃圾爛布？
唔阻你班地底泥自慰，繼續買你啲$199 件孟加拉血汗工廠賤價貨😆

ssense / Farfetch / matchesfashion / harrods

咁激動做乜?

your face , your fuxxxx

人地幾百蚊budget
你放呢幾個網玩人咩

佢想show off佢識姐 無謂覆呢d人

Ad-lib

180 xs就係你問題啦

Mr. Porter

哩d有冇實體店?

Uniqlo真心超值又實際 d cutting又啱亞洲人
中上價就APC, Sandro, Maison Kitsune都算幾抵玩

Undercover
Beauty & Youth
Beams

一個網可以睇晒所有衫褲鞋襪袋飾物 要實體店黎做乜？
買咗咁耐衫褲鞋襪你仲唔知自己size? 一定要着過上身先知啱唔啱？
好似我依啲垃圾身形就一定 着XS / S , 鞋就一定係uk7-7.5 IT41.5 size
如果係果堆大牌咁佢哋嘅實體店又真係展示到自己獨特風格成個show case咁梗係值得行嘅..
不過我想知你係咪富二代唔使做好有閒情同時間行街？
如果答案係係嘅話, ssense最近由網店做到開實體店你可以飛去加拿大度行吓
harrods / Selfridge 有實體店

ZARA同American Eagle
正常style都喺呢兩間組到套出嚟

Zalora

Human behaviour同紅鞋仲未執咩
呢個年頭自己飛去日本買仲平啦洗撚搵佢地

柒牌男裝

唔係本土野

caco
Zipfive
HISSO

Suit supply
睇主要下人地點襯點配色 佢d外套都抵買
之後衫褲去local tailor度身造
價錢差唔多 但係靚d
冷衫襪呢d消耗品就去uniqlo執
平 多色 唔洗理fitting 抵玩
大褸 厚褸 多數去搵二手
可以好平咁買到靚料 靚款
拎埋去做alterations 咁就完美

講中要害，自卑心好撚重下

copy自隔離巴黎世家個post

氣場的確係唔同
我就真係唔敢著出街喇

同lin登潮童講smart casual 可以慳返啖氣

其實我都係比較傾向執返正自身 而唔係用靚衫啲氣場推高自己 鬼唔撚知靚衫靚brand好咩 鳩up下俾佢省撚到成面都係 我心諗

其實個logic應該操靚個身形再著靚衫, 效果會好過排骨仔著
而唔係操大隻左就咩都好睇
D人係要曲解個logic先

利申: 排骨仔

double park

講真 女仔睇主流都係得斯文同運動形
冇乜方向就睇自己身形揀
好似我咁骨架細 高瘦膊頭窄 點操都唔夠骨架大好睇
著sporty look 窄身衫褲 呢d簡直自曝其短 成碌竹咁
不如直接做個文弱書生
啲gym狗成日水鳩瘦撚做gym 其實操幾耐都唔會夠骨架大+少少肉好睇

咁推廣下真正嘅menswear都冇壞嘅

清
我一樣係排骨仔
其實睇下你想變到好大隻定係操到有D線條就收手

其實我之前有去gym一排, 配合埋飲食其實係可以大隻dd既
不過前排有病停左無操, 一停左無再pickup返就又打回原形
想型都要代價既

買衫唔係講你去邊度買,而係著咩style...
上面個度一睇就係千篇一律咪又係夏天著tee 冬天hoodies 加件外套..
一係運動look ..千篇一律tee/hoodies + 唔知乜扯布褲/運動褲 + 波鞋..(以為貴/潮就係型)
有d以為買貴d就叫型, 夠fashion, 咪又係tee hoodies, 理q你supreme 定係uniqlo..咪又係個d 睇到悶既千篇一律既款...
再唔係推祟日本, 日系, 講真日本仔廿幾年個d streetfasion 都無咩進步過..
廿年前係咁廿年後咪又係個d style 只係換左堆牌子..睇得多都悶...同埋幾核突下...

U記除咗啲合作公仔衫都ok嘅
啲公仔衫撞衫撞到仆街
仲要同啲超頹毒撚撞衫

富士，香檳，五寶，利群，建興

得閒執屋啦成個屎坑咁樣

上面有人連著件shirt都驚formal得濟，又話毒男著tee好過著shirt
唔覺得佢哋會肯/敢參考suitsupply d style

衛衣+牛仔嬲+條fit修身黑褲+對白鞋 最公廁但又好睇既著法

認真
淘寶

Ching 你係米瘦得制 180正常L碼

最近啲衛衣外套好靚

你講hisso?

Collect point

利申 教練

男人最基本要有少少肌肉同身型
排骨矮撚著咩都柒

Collect point啦 諗唔到了
一係就 ae u記 無印
做開毒撚

collect point 啦
一間幾個brand任揀

可以買黎粗著，頹tee一流。本身h&m, pull & bear同埋zara呢一類fast fashion唔預你著好耐

u記
nike
addias
pull & bear

去開isa 去到坐係到有人會幫你襯埋

見到啱就買
買死一間點襯都死啦

去開wear睇衫褲

hoodie + nmd + 軍綠色褲 + 白色紅間花襪大叫 :

全部西裝友都係雞

你呢種毒撚最恐怖 買埋啲平野又要懶哂別樹一格咁 唔想同人撞

fred perry

收皮啦你

U記衫大隻小小都著唔到

其實唔oversize已經柒極有限

adlib 啊
hisso啲衫唔知點解有種差少少野既感覺
之前買左兩條褲番到去就後悔

呢排鍾意 AEO Chevignon collect point

呢幾件都係上網買衫，冇乜係香港買過野

緊係supreme stussy la

你165瘦撚？

唉 見到我個fd乜都冇操 天生橫膊多肉 就知我呢世都追唔上
依家做運動都唔求大隻啦 有少少比女朋友摸下就算

牛仔褲就美國鷹，衫就是但啦，著乜都柒

30度都冷衫呀？on9

其實我覺得同邊個去陪你買衫都好緊要

咁多人返office工 一星期有至少五日可以玩smart casual
咁諗好似抵過玩潮童衫

邊到多斯斯文文嘅長袖襯衫買黎襯下
最好平靚正 u記h記有無
想脫毒

仲要貴到離晒譜

地底仲有一層係男裝

半年 勤練一定有胸肌 著衫就會好睇

認同pull&bear, aeo, jack wills, adidas嗰啲
其實見好多男仔都係hea著hoodie/衛衣 有時笠件牛仔褸 個人覺得著啲簡單款已經ok

YouTube channel one dapper street 教多襯衫嘅技巧

一係上身出面淺藍Oxford Shirt解鈕接袖，入面就U記白T
下身就Jogger or U記修腳褲

taobao

Uniqlo

u記
buddy頹tee
2套西裝m＆s
反正毒撚都唔會有人睇你

恤衫唔建議jogger囉
襯條窄牛或者布褲，最緊要fit size唔好鬆泡泡
個個講衫褲但係無乜人講鞋
其實鞋好緊要

U記
Pull and bear
American Eagle
Jack Wills

連窄腳布褲都唔得？

最近發現今年買咗好多 GAP 嘅衫
但真係唔啱排骨仔着
因為以前自己就係排骨仔之一

D乜野練肌肉果D, 只係轉你style適應性, 唔代表變得好大隻之後會適合全部style
例如太大隻玩日系,vintage, 學院風, 其實.... 真係唔好睇囉...
之後就得美式風格, 西裝, 軍裝, 運動風可以揀
潺有潺玩, 肥有肥玩, 鋼條有鋼條玩法, 咪理人咁多啦

入正題, 我覺得瘦撚可以玩下恤衫斯文款
用盡成碌竹既優勢去做得成個人修長, 高
衫要fit身, 膊線要岩岩好掂住膊頭, 修少少腰
袖位過長唔得, 最多最多過手腕少少
而有部份日系恤衫個袖會短D, 都冇乜問題的, 因為唔係formal野
但切忌買短袖恤衫, 盡量係純色, 間修同格仔都唔好啦, 好撚難carry
格仔極其量都係接受到千鳥格
夏天要摺袖就google下點摺得整齊, 又或者可以唔扣鈕當外套, 入面著間條或純色TEE都得, 唔會太標奇立異, 因為好多人都咁著 (好唔好睇見仁見智啦 )
冬天又可以有唔同玩法, 但都盡量唔好格仔
因為會著外套/冷衫, 所以cutting唔太重要
反而可以掟多D錢去買D好睇D既外套 (買長褸都唔係問題, 一樣留意膊位, 修唔修腰, 唔好太大件, 長到去大脾就好啦)
順帶一提, 如果買白色恤衫, 唔洗買太貴, 黃左就掉唔需要可惜
可以去U記/GU試下D恤衫先既,
如果有多D筆直, 就可以去銅鑼灣希慎果層I.T.睇下

至於褲, 百撘色: 卡其, 黑, 藍, 綠
唔好咁花巧, 都係純色就好啦
由於瘦撚真係好撚難買褲, 千奇唔好上網買, 一定要試過先
而且最重要係cutting, 所以麻煩疊埋心水買貴D啦
要修長就要修腳, 唔好太長太闊, 到腳眼就差唔多啦, 褲腳闊13-15CM咁上下
8,9分褲都會係唔錯既選擇
至於買既地方, U記就... 唔好啦
initial, 上面講果層I.T. (journal standard, beauty & youth, etc),
bauhaus (牛仔褲/佢有個brand叫oxford, 賣學院風)
仲有D樓上鋪, 呢D要自己發掘下

基於好可能會有人問: 講到咁把炮, 自貼啦.
我順手答埋: 其實上面講D野咁普通, 周街都係啦, 何況係兩登講fashion, 金城武都要死十次啦

不過最後, 唔該洗筆大錢去整個髮型先, 髮型柒就點著都救唔到, 一係戴帽

Cos
Scotch & soda
Thom browne
Club monaco
Kenzo

樓主:邊到買衫好
gym撚: pure fitness , 學生可以去康文署

D料係差，但真係好撚平，二三百買4/5件夏天衫，tee +背心

可以
但唔建議襯橡筋腳Jogger

Thx巴打

好貴 以前細個就捨得買

好詳細
著衫千祈千祈要Fit
膊位要啱
袖唔可以過長
Pat唔可以鬆
大脾唔可以鬆
褲腳唔可以過長除非會去改
就算件衫褲幾鐘意都好總之中上面一樣都唔好買
當然行Oversize就唔適用
另外就係質地
恤衫咁講，牛津布，絲質，絨質已經完全唔係一回事
大褸嘅話，有啲垃圾料著上身就知淘寶貨
所以冬天嘅話投資落大褸外套，打底衫衛衣就求其啦

5負皮??
我又唔係sell
入post睇下我有冇留任何contact先啦
免費教你班毒撚做gym都要食負皮
抵毒 垃圾

老老實實香間有邊間韓國男裝？
除左Aland SPAO

唔係話支持h&m 不過上年佢同碧咸出嗰個series的確高質

我比左負皮 Sor囉
鬼叫你離題 望多次標題先
減肥增肌洗你教

利申 平時教開人用水樽減手臂

the armoury

顔色配襯好重要 同埋個人覺得唔好太花 好似巴打話純色為主 u記嚟講係賣basic 之後外套或者其他layer就可以睇下h&m zara 甚至it 依啲fast fashion鋪頭 不過襯衫都要睇埋髮型 你剪鬼佬barber頭但係著日系就比較怪 髮型真係要搵款自己適合 唔好太浮跨

水樽減

全身唔好多個4隻色
鞋盡量唔好同褲撞色，除左黑色
穩陣啲嘅，鞋最好襯返上半身有嘅顏色

無良

Ben Sherman
barbour

連卡佛

學野

層主講得好啱 襯衫真係要睇埋髮型

你雖然剪咗個底係油頭底for返工

但出街襯出街衫盡量都唔好好gel翻返工嗰度
盡量gel翻隨意感就ok btw試過

都係睇埸合

想試下工裝褲 但矮撚

Dior LV

關於色方面, 我有小小唔會死既心得或者建議
全身唔計D pattern既話, 3隻色可能已經夠啦
由上而下, 淺深淺, 深淺深, 深淺淺 都比較易carry
如果長襪, 同內著既衫同色 / 同條789分褲同色 (呢個做法好MK )
帽同褲同色
鞋同衫近似色 / 對比色
另外, 卡其色配黑色我成日都覺得好怪, 但都好多人咁著
深色外套同深色褲可以同色, 如果淺色同色既話, 好似會好易變痴漢feel
外套唔建議同衫同色, 不過要睇情況
如果件外套多pattern, 可以揀外套包含既任何一隻色 做件衫既色
牛仔褸會係唔錯既選擇, 但千奇唔好配棉褲

白色/淺灰始於最易襯又醒神, 鞋(掉撚晒D dad shoe佢 ) 同衫買白色冇死, 所有非同色既褲都可以襯到
另外唔好買得太鮮色, 買左都未必敢著出街, 晒錢
D紫色, 鮮橙色, 鮮紅色, 粉色, 格仔pattern 可以擺番低先,
呢D做配件既色就唔錯, 但大面積咁擺係身上, 少D霸氣都補救唔到
唔想再係黑白卡其色, 可以留意下D大地色系, 都好易襯

謹記一條戒律, 冇好深既認識唔好著得太"fashion", 出面D人著乜就著乜就唔會死人
當多人一齊做既時候就唔會柒
要玩特別野唔係唔得, 但要打好基本, 同多D參考人地點襯先

巴打好有心機

唔知hisso同holister大家又點睇 我留意開呢兩個不過好鬼貴
我同樓主一樣都係脫緊毒

其實我覺得自己打左好少野，但唔知點解post出黎係咁多

其實應該上網睇多D look book 唔同style既outfit 搵岩左再去賣果個風格既鋪頭到睇
如果無諗過點襯就去買真係無咩意思

by the way 皮鞋買咩牌子好
最好四季都著得

A&E
jack wills
Hollister
unique
Zara
muji

上身

Stussy

Ralph Lauren

Tommy

Supreme

Off white

下身

求其

去開外國網uo, hbx, end, mltd

呢樣真 屋企已經有件係唔記得幾時買嘅都重未起毛粒好新淨
h&m果啲只會買平款 着幾次就唔洗要

想問褲既長度去到邊個位最好
我講既係修腳個d唔係jogger褲

Topman

Diu 有樓下

係咩，反而中意著u記d 淨色tee喎，fit身到可以望落好似大隻左咁

church's啲款幾靚

入皮鞋post望下

Heron Preston

荷里活購物中心

COLEHAAN

John Lobb

Journal Standard
TK
Beams
The Ships
Beauty & Youth
United Arrow

zara d衫幾好睇

Meermin / Loake 1880

有冇ching鐘意意大利男裝
Loro Piana
Zegna
Brioni

呢啲牌子啲casual wear 好正不過好似冇人討論

老母幫我買唔使自己諗

大家D束腳褲係邊到買

好想買件loro piana嘅冷衫 但好貴

carmina

Lp冷衫貴但係真係好軟滑好舒服
呢個天氣穿件冷衫加條頸巾就出街好舒服
佢地vicuña 超正不過薄冷衫都要三萬蚊以上
我老豆有件佢地普通cashmere冷衫由我初中著到我而家final year都仲著緊
最鐘意佢地低調奢華又噤睇嘅style

Collect Point
GU
Unique
樂天
Gap

Publish是常識吧

So sad 垃圾都有粉絲

冇話，睇你想九 八 七分定正常咁一條長褲。
但既然你話修腳，咁就應該以企係到褲腳唔掂地當標準

正常長褲
姐係腳跟短2-3cm就得？

可以咁講，腳眼落小小

Supreme

u記,馬沙,Chevignon
唔好以為馬沙好老餅,佢有D外套同法蘭絨恤衫幾好
如果自己冇咩審美眼光,簡單就最好,顏色黑白灰藍就夠
我覺得男裝最值得擁有係一件茄士咩冷衫同一條質素較好同靚既牛仔褲

U記已經好高級

175 s都ok 膊胸都岩 係身有dd長... 但xs直頭係貼撚到nike pro咁
利申 75kg gym撚

可能都要睇係邊件嘅
9成xs係我誇張咗
利gym撚

Gap

邊到有靚既樽領衫買

認真 要執其實執個心態先
你有幾姿整 幾貪靚就著衫愈靚
多d同d你覺得型既朋友玩 一齊行街買衫
你自然會搵到自己岩買d咩
但其實個人夠自信的話
背心短褲一樣無人話你有問題

gap
double park
h&m
nike shop
patagonia

買褲一定係AEO
夠彈性啱我大脾粗

ig shop ，pull & bear，izzue果d

同問 搵咗幾個月 都唔見有

買大件啲，hiphop啲啦
fit身u記淨色咪exactly金鐘m記style囉

依家古古地着個啲衫要邊度先有？

Pull & bear 又平又型款又幾好著

U記 h&m

Local tailor有冇介紹？
想做褲

發覺做出黎既褲好西裝褲feel

去grailed 呀!!!!!!

Tailor呢d去西裝post問 豐儉由人
有個玩法係去間靚嘅tailor shop訂一條 叫佢抄

唔知你指嘅西裝褲feel係咩？
西裝布？ 咁其實可以揀tweed flannel cotton twill corduroy linen呢d冇咁正式的布做
寛鬆嘅fitting? 呢d布多數冇彈性 要舒服唔斥袋一定係鬆鬆地咁 為左望落唔鬆泡泡所以會燙條骨 咁正面望落去就係straight and clean
點解我褲一定造呢？除左係為左條直骨之外 就係因為外面d褲唔會有高腰 而高腰褲對成個身形比例影響好大 唔信是但問個女仔就知

高腰褲好怪

另外，出面好多連鎖店都既褲都有彈性
就算slimcut都好舒服
出面訂d褲一d都唔彈

新手驚唔識同師傅溝通
太貴做完唔岩就心痛

Marc Jacob, Comme de Garçon 專門店

怪？ 5:5比又唔怪咩？

有彈性等於好？咁講啦 緊身衫點都唔及鬆身衫舒服
三角褲點都冇孖煙通正

想買比較挺身既有帽衛衣
有冇人知邊到有

所以要去裁縫鋪
佢地就係幫你同師傅溝通 比埋style advice你
你唯一要做就係去睇下佢地嘅出品 睇下個style係咪岩你 最好叫佢講解下 因為有時睇相睇唔出
鐘意傳統嘅咪去啲老字號
新式就揀Italian style
MK就MK
我最近就去左阮氏做軍褲 我都係好抽象咁講想要個款係點 要闊但係唔鬆 之後揀布揀細節
到fitting嗰陣一照鏡已經feel到浸制服團體味
係一條perfect cut嘅制服褲 有空間比我做大動作 但係企直又完全唔覺得baggy 好正
其實d舖頭自己有一套style 放心比佢搞啦 講得太多反而會限制左佢地 最後整左個四不像

咁樣做條褲洗唔洗過千

Brooks brothers
Polo Ralph lauren
Tommy hilfiger
大把啦

呢條要 不過有d舖都可以一千內 布就冇咁靚架啦
如果去d唔出名的舖咪幾百蚊

Lm跟進

試過搵人訂造一條
佢幫我度身做
做完出黎著落發覺蹲唔落會好緊
佢話我d布冇彈性所以會咁

唔洗問一定係冇骨同埋唔直架啦
真係唔好叫佢做窄緊貼 咩韓式之類都是伏
如果佢冇經驗或者乜都就個客
佢真係唔會提你 到你試身嗰時先發現已經太遲 改唔到幾多

其實就算條褲闊
只要塊布挺 一燙骨 就完全唔覺

肥佬都可以造成咁

From igarashitrousers

其實Aeon減價促銷個d時間 佢男裝部淨色衫褲都繼抵屌 呢幾年都有買過 唔會變型 但係又好好襯

行襯男裝部都係得d阿伯阿叔

屌你睇恤衫緊係呀叔呀伯啦 佢入好多日本細brand嘅tee 冷衫款都幾好

柴犬個brand其實好唔好

唔差 不過我入美濃屋多

Me2 但我7買 俾個fd食左2成
員工好似5折